啲人成日問點解任天堂唔同另兩家鬥機能，計我話佢特登唔鬥先至醒目啊。

Sony同Microsoft都有一系列電子產業，手機電腦賣到成行成市，有大把資源同人力可以回饋於遊戲部門上。
相反任天堂雖然都有長年累積落黎嘅經驗同$，但始終只係一間單純嘅遊戲公司，偶爾搞下周邊合作咁樣(起緊主題公園)。
如果夾硬同另兩家爭崩頭，使太多資源投放落各種產業上，難保唔會潑水難收，步當年Sega嘅後塵，到時就幾多好遊戲同IP都救唔到公司。
所以你見點解自N64同NGC銷量不佳之後(唔算衰但都唔算好)，從Wii開始，任天堂都係行機能不足，創意搭夠嘅路線(不過WiiU創意同機能都不足)。夾硬鬥機能對大家都冇好處。
利申我玩遊戲而唔係玩平臺，冇話對邊一家特別傾側，純粹個人睇法，打手退散。

好似xbox咁部幾勁都冇用，而家連鬼佬都唔玩

你個名，難分曲與直

你估D人成日問機能就真係咁關心咩,佢地要搵D野黎鬥咋嘛

有咩好鬥，明明可以兩部一齊玩

有咩好鬥+1
利申：PS4 pro同Switch都封緊塵

有咩好鬥
利申：PS4 pro ,PS vita, Xbox one, Switch, Will, 3ds 都一齊封緊塵

日日玩電腦

就玩性能無用論，咁你點解釋最強性能既PS4會跑出？

步咩sage後塵，你知唔知佢點死？

有錢有時間有地方我都想推爆部PC性能玩VR
屋企細都唔知點玩到

最強性能係pc > xbox one x 之後先ps4

不如你解釋下最垃圾性能ps2 wii點解跑出先

人地講緊唔同人硬撼,邊有講性能無用
閱讀理解係咪拎F

任記唔同你鬥機能因為

自家軟件都做唔到/唔識開發 /用唔到 高性能機能運算既遊戲

加埋食老本title 改少少 都一大班人買

Ps VR 我都有。。
平時睇開4K moon
Ps vr 真係唔用唔落 送咗比朋友

改少少就唔會集集拎咁高分啦
你估fifa咩

Xbox無咩吸引力，又睇唔到Blu-ray又貴

而且外國ps4 pro真係好平

澳洲依邊299一部ps4 pro連game，但係Xbox要350

唔通市場上出現三部性能一模一樣，玩法一模一樣，8成game一模一樣嘅情況會好好咩

Fami 通 ？ gamespot?

3大廠邊隻大作唔高分？

傻仔黎睇分買game

唔睇分唔通睇你鳩up咩on9仔
開口埋口又食老本
又唔睇人咩評價
你咁講ps4大把大作都係食老本啦
出完gow gt uncharted未

咁你又講得啱呀 ， FIFA 專登特制低機能 版本比NS 迎合番 走出柒唔夠你黎

真心都係食老本 不過畫面遊戲性幾何級跳

又唔見 N64 時代 starfox 可以出到差唔多級數

睇你柒頭仲J緊 Mario tennis 2.5D 變3D 都幾代畫面 ，
定MARIO KART 起角變到圓邊

九唔搭八,人地用Fifa來證明老任既Game唔係改少少咁簡單,駁唔到你就硬係要拉去話Fifa特登出個差啲既版本去就NS,踩NS機能差

有真4K再講啦
下下學人吹奏機能
一講game又要拉返去機能嗰度
冇game夠鬥咪直接講囉

真係冇見過有任fans吹畫面喎
好似你呢啲就見得多
希望你下代玩到ray tracing同真4k
唔好同幾何級畫面提升脫線啦
到時你冇嘢吹奏就慘啦

任豚你又啱， 炒冷飯 油鹽都唔洗落畫面都唔洗執 直接出今代機 真係無咩人做到

有隻PS3 質素既dark souls remaster 拉車邊 30FPS 出係NS 你班低智商 應該玩唔黎 係咪

其實大家覺唔覺畫面去到咁上下會覺得飽和
好似由480p 去1080p 個分別好大
1080p再去4k個分別又冇咁大

事實上我直心覺得mario kart同撒以達畫面唔錯
可能因為卡通化，其實好多細節都冇，但睇落仍然順眼

利申：ps4同switch都有，唔明有咩好爭
要爭係商家的事，玩家係有競爭先有好game玩
任天堂倒下就sony獨大（日本），到時真係屎都有得你食

又來啦又來啦,又係呢啲場面啊
駁唔到就人生攻擊啦

習慣就好了
呢種生物係咁有攻擊性

自己上mc睇啦
你所講既老本title全世界上百間game評評90分以上阿
anthem jump force呢啲畫面靚
機能要好既ps4 xbox先玩得到但一致評低分你又點解釋阿?
講比錢宣傳點都唔夠sony m$周街掛海報勁啦

Cross platform 10隻 9隻無你地份係偏激d

唔攞d獨佔作出黎打飛機 邊有話題

攞垃圾Bandai / EA 廠game 黎比 又唔見你攞GTA /CAPCOM GAME 出黎講

Capcom 就黎出 bio 合集喇 你地就好喇 可以出街打 上幾代bio , Xbox PS4 就做唔到喇

你自己咪攞咗capcom嚟講
你唔係以為bio啲冷飯得老任有話？

遲D PS5一定都會有依set bio冷飯,咁大力掟個回力鏢真係

平時最鐘意用PS4獨佔黎笑XBOX,依家掉返轉話人地用獨佔打飛機

capcom R星炒冷飯出續作就係良心
老任就係食老本

仲360咩睇唔到

計遊戲性已經贏晒呢兩個世代
而家全部唔係3A級畫面大作就係以前既HD/Remastered, 再唔係就電莖，完全冇晒小品遊戲

就算當年唔係有開心版我都覺得唔會輸比而家呢個千篇一律既世代

XBOX ONE S同X係唯二可以睇4k blu-ray既console,話睇唔到Blu-ray真係脫節得好緊要

有D 人都係唔識分食老本 同系列新作
食老本就唔會加好多新野啦,
見到Mario 就話食老本...你有無玩過先, 一定好多新元素

不如話Marvel 都係食老本, 又係iron man ,thor 果D
又係幾十年歷史, 轉做電影咪又係食老本?

講歷史如果冇紅白機救返美日市場
ps都唔會出現 ps之父最初都係因為鍾意紅白機先想搞埋一份 sfc直情係ps之父親身有份參與 sfc用既聲音晶片係ps之父推薦既sony貨
老任啲console 同 game講創新同質素係歷史公認
食老本wo 果然人如其名

呢樣真，冇game啱玩，部機幾勁都哂氣
我本身都玩咗好多年
360>one>轉會...

大家客路唔同 唔明點解啲人係都要比較埋一齊
好似吃飯同吃麵咁咋嘛

攞埋開山鼻祖出黎講 ， 咁熟既 ？

要不是xx 給你idea , 你早就 咩咩了

對不起各位任豚自慰隊隊員 我不應該觸及大家 豬點 更不應該係你地打飛機post 留言

唔阻你 我走先 今晚玩住apex legend , 下星期開隻 隻狼玩 你地繼續儲金幣 捉下精靈 喇

哇 巧威威 apex 禾矛德玩 巧橙橙

有咩好爭，可能根本同SONY有共識
係得連登先會咬嚟咬去

D 人單主機, 又Apex , 隻狼意為大到任豚
呢個post 大把人雙修

得單主機,自然要踩其他機黎安慰自己無揀錯機

佢口中的自慰隊隊員,就係自己,好橙橙豬
雙修人任= 贏晒

人仕